鬼滅之刃扭蛋

想問下各位知唔知邊度有得扭鬼滅訓覺公仔啊
Thxthx

現時點 印象中一SET 都係2百內

係扭蛋機嘅？

係 但唔洗扭 可以全套買 散買都得

Thanks

我前幾日都係現時點買左套 最平個間200$
但係fb 扭蛋group見過有170

Thanks 睇睇先

2盒thx

嘩，我前兩星期買都係$168現時點

見到了thx但我想知有冇人知部扭蛋機exactly係邊

依家又貴咗

我有全新既義勇,禰豆子 你會唔會想要
唔係炒價放

想扭多d 你係買定扭㗎

留名

今日行咗荃灣西九旺角完全都冇

個陣買左成set 剩係為左伊之助

今次再販預早訂先$100套，又慢慢貴返

好想要善逸